［新手］聖誕節要翻工既你地

一到聖誕節街上面都充滿住聖誕節既氣氛
而翻緊飲食業既我黎講只有無奈既感覺
點解？因為聖誕節既正日或前後個幾日都係冇得放假
而且營業時間仲要延長到夜晚12點先截單
啲part time仲要去過聖誕而吾翻，搞到有時要翻早收尾
到左夜晚8-12點呢段時間就係聖誕節對飲食業黎講係[/s]最繁忙
望住啲客人一班fd或者係情侶都有啲羨慕
因為我吾似你地放工有得過聖誕亦都冇得放假
有朋友約又冇得一齊出去玩
有時真係想聖誕節快啲拿拿過左佢算

聖誕節都要翻工既你地又點睇？

返工好過自己一個係屋企

你又岩喎

吾你老母 字都唔撚識打？